Полное руководство
===============================

Введение
--------
Локальный Samba-сервер для обмена файлами
Располагается на сервере 10.10.250.99. 
Доступен только из локальной сети.
Доступ через smb-протокол smb://10.10.250.99/bki-share/

Установка и настройка
----------
Устанавливаем пакет Samba:

    yum install samba -y


Создаем папку на CentOS, которую хотим сделать общей:

    mkdir /home/share


    chmod 777 /home/share
    chown nobody:nobody /home/share


Здесь мы дали полные права на папку существующему системному пользователю user. Под этим этим пользователем Windows машины будут производит манипуляции в этом каталоге.

Открываем [/etc/samba/smb.conf](conf/smb.conf)

В конфиге изменяли только секции **global** и **BKI-SHARE**.

Перезапускаем и ставим в автозагрузку демон Samba:

    service smb restart
    chkconfig smb on
